應承我 3點之後唔好再討論slut

明明兩個都係黃手足黎, 講兩句就算啦, 不斷咁發大咪比藍屍拎黎笑

但個吞精表情同埋個屎忽好正
點忍呀大佬

大屎忽

係黃既更加要清理門戶啦，好似miss pun咁做埋啲柒野又唔屌得

你有你唔講
藍絲就繼續睇繼續打飛機

agger 又黃又用jpc名義聯署 放過個女仔啦好無

少年警訊。。。